九龍區排球tg谷

主要會係閒日夜晚打 地點主要集中喺九龍區
唔嫌遠嘅巴絲都可以join架
留低你地嘅tg會有專人add你入谷

最快下星期二有得打 快啲留名啦

通常去開邊度打？？同埋會唔會去沙排場打

最好識3傳 開到波

我地book到邊度就去邊度打架喇
但通常會去九龍城石鼓壟同油塘三家村打
沙排睇下book唔book到啦
當然你可以book完擺上group 啲人就到時間就會去

更正 最快下星期一有得打

pish

輕輕一推

想學打 可唔可以JOIN

想學打join唔join得

推

留tg

衡仔

打室內定街？

街場多

Pish

新手有無得join

打咩網

235

今晚有波打呀 快啲留名

通常幾點打？

7-11

Tg colin_chl

有打過大球會 幾年冇打波 想搵返fg 打

求加

唔識想學打唔打得

廢鳩打唔打得

聽日有波打 聽日有波打

彈左我既

係咩我add多次呀下

add左啦

樓主留tg可以?